有冇人試過bridgestone條s007a?

同米記ps4s pss比大唔大分別，唔想用半r呔咁短壽命
渣緊golf r

Ad08r